仆街廖仔還左錢未？

還未呀屌你